啲大媽要去公園做雞真係好慘

唔好再圍佢地啦，大家下星期開始施捨多啲錢俾佢地啦

記得每隻都要俾呀，唱得愈好聽、跳得愈好睇愈要俾多啲
仲有一定要記得放入利是封俾佢地

諗起佢地一拆出嚟激撚到仆街就好笑

唔好意思阻一阻大家
我整咗啲光復屯公長輩圖
希望大家可以幫手share比身邊嘅親戚朋友

我冇嘢講

push

大家記得要供養大媽們生前死後
好人一生平安

認同請分享

我冇嘢講